求救！邊度有依隻鬆弛熊賣？

女朋友就生日，佢一早話要依隻
準備上淘寶買，點知下單店家話：「親，這款缺貨，不生產了」
唉，請問有冇巴絲知邊度仲有得賣？
感謝感謝！！

去奇趣睇下